近黎香港多左好多日本遊客

特別係㗎妹，

荃灣？

唔覺

荃灣都係，搭地鐵日日都遇到，荔景

頭先起黃埔見到幾多日本人，中途見到一班㗎妹添，仲要係索。。日本咩女性都係特別靚

下次去荃灣先，可能係因為有Aeon吸引日本人黎住戈區

自從港豬oh開通，宜家變到周圍都聽到蝗畜d吱吱喳喳聲，煩到乜。希望日後多多日本人黎香港住，要制衡返d蝗